有冇做電訊業嘅師兄可以幫下手？

想搵個人，可吾可以pm我🙏🙏🙏🙏吾該你地丫🙏🙏

搵人關電訊業咩事？

查到資料嘛